熱門貼已經無幾多呢場運動既post 你地係咪淡化左

唔係話你哋唔理 但我覺得你哋已經好似麻木咗
之前有咩事就會鋪post 曬出嚟. 好似今日全香港多區都有綁架 我係fb先知 依度竟然post 都無個

最快一定係ＴＧ—＞ＦＢ—＞連登架喎....

被捕人士關注組：

糖水channel：

問題都兩日呀 連燈登都冇一個post係講綁架